[{"question": "https://www.zhihu.com/question/62068449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62068449/answer/194393590", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u5b89\u4e00\u9152\u5e97\u5f00\u4e1a\u906d\u5341\u51e0\u4eba\u6253\u7838\u8fd1\u534a\u5c0f\u65f6\uff0c\u8b66\u65b9\u4e8e\u4e00\u5c0f\u65f6\u540e\u5230\u8fbe\u73b0\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35266109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35266109/answer/194607860", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\u7684\u5f71\u54cd\u529b\u88ab\u4e25\u91cd\u5730\u4f4e\u4f30\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62053639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62053639/answer/194264469", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f53\u5ead\u6572\u65ad\u6cd5\u69cc\u7684\u6cd5\u5b98\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61902951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61902951/answer/194366783", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u624d\u4f1a\u6253\u67b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52161102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52161102/answer/191261333", "content": "\n\u6653\u7ec4\u7ec7\u6210\u5458\u5404\u81ea\u4ee3\u8868\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30406447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30406447/answer/193537421", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\u6709\u6ca1\u6709\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62022561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62022561/answer/194582651", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u6e38\u620f\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u547c\u98ce\u5524\u96e8\uff0c\u4f46\u7ed3\u5c40\u5374\u5f88\u60e8\u7684\u6e38\u620f\u4e3b\u89d2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40723999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40723999/answer/194381411", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59984374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59984374/answer/194610207", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6b27\u7f8e\u4eba\u7231\u5403\u800c\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e0d\u5403\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45312135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45312135/answer/194576867", "content": "\n\u8b66\u65b9\u6293\u5ad6\u65f6\uff0c\u5ad6\u5ba2\u8bf4\u6027\u5de5\u4f5c\u8005\u662f\u81ea\u5df1\u7231\u4eba\u6216\u70ae\u53cb\uff0c\u8b66\u5bdf\u5982\u4f55\u8bc1\u660e\u5979\u4e0d\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61559844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61559844/answer/190089784", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5916\u56fd\u4e13\u5bb6\u52a8\u8f66\u4e0a\u63d0\u9192\u718a\u5b69\u5b50\u5bb6\u957f\uff0c\u53cd\u88ab\u4e00\u8033\u5149\u6253\u51fa\u8840\u300d\u7684\u65b0\u95fb\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963284/answer/194438945", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7236\u6bcd\u7684\u9738\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48648383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48648383/answer/194492535", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f14\u5458\u6881\u5bb6\u8f89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62091959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62091959/answer/194611853", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8d3e\u8dc3\u4ead\u8f9e\u4efb\u4e50\u89c6\u7f51\u6240\u6709\u804c\u52a1\uff0c\u4efb\u4e50\u89c6\u6c7d\u8f66\u8463\u4e8b\u957f\u4f46\u4ecd\u4e3a\u4e50\u89c6\u63a7\u80a1\u80a1\u4e1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963045/answer/193779240", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u4eba\u4e0d\u5e0c\u671b\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u6d41\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963284/answer/193488402", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7236\u6bcd\u7684\u9738\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62050852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62050852/answer/194446450", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90e8\u5206\u7f51\u53cb\u8ba4\u4e3a\u901a\u8fc7\u6218\u4e89\u4e0a\u4f4d\u624d\u5177\u6709\u6b63\u7edf\u6027\uff0c\u5373\u300c\u6c49\u660e\u5f97\u56fd\u6700\u6b63\uff0c\u800c\u9b4f\u664b\u4e43\u81f3\u968b\u751f\u4e8e\u4e0d\u4e49\u6b7b\u4e8e\u803b\u8fb1\u300d\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28507978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28507978/answer/194109425", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6f14\u5458\u6f14\u4ec0\u4e48\u50cf\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62068449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62068449/answer/194314330", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u5b89\u4e00\u9152\u5e97\u5f00\u4e1a\u906d\u5341\u51e0\u4eba\u6253\u7838\u8fd1\u534a\u5c0f\u65f6\uff0c\u8b66\u65b9\u4e8e\u4e00\u5c0f\u65f6\u540e\u5230\u8fbe\u73b0\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41380992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41380992/answer/194315948", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u559c\u6b22\u5237\u77e5\u4e4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963284/answer/194741559", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7236\u6bcd\u7684\u9738\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963045/answer/194440541", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u4eba\u4e0d\u5e0c\u671b\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u6d41\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45460712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45460712/answer/194578520", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u67ef\u5e03\u897f\u8036\u7684\u73b0\u4ee3\u4f4f\u5b85\uff0c\u5bf9\u6211\u4eec\u73b0\u5728\u7684\u4f4f\u5b85\u8bbe\u8ba1\u6709\u4ec0\u4e48\u542f\u793a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37672919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37672919/answer/194255959", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u52aa\u529b\uff0c\u8d8a\u7126\u8651\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963284/answer/194026820", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7236\u6bcd\u7684\u9738\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61920951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61920951/answer/193433633", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u5730\u7406\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61641589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61641589/answer/194430340", "content": "\n\u8a79\u59c6\u65af\u8fd9\u4e2a\u4eba\u4e89\u8bae\u600e\u4e48\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48723106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48723106/answer/193918992", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u667a\u5546\u9ad8\u5230\u53ef\u4ee5\u5ffd\u7565\u60c5\u5546\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61997502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61997502/answer/194601252", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7SK-II\u8fd9\u652f\u5173\u4e8e\u4e09\u5341\u5c81\u538b\u529b\u7684\u300a\u4eba\u751f\u4e0d\u8bbe\u9650\u300b\u77ed\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45312135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45312135/answer/194677964", "content": "\n\u8b66\u65b9\u6293\u5ad6\u65f6\uff0c\u5ad6\u5ba2\u8bf4\u6027\u5de5\u4f5c\u8005\u662f\u81ea\u5df1\u7231\u4eba\u6216\u70ae\u53cb\uff0c\u8b66\u5bdf\u5982\u4f55\u8bc1\u660e\u5979\u4e0d\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62068449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62068449/answer/194585852", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u5b89\u4e00\u9152\u5e97\u5f00\u4e1a\u906d\u5341\u51e0\u4eba\u6253\u7838\u8fd1\u534a\u5c0f\u65f6\uff0c\u8b66\u65b9\u4e8e\u4e00\u5c0f\u65f6\u540e\u5230\u8fbe\u73b0\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62023084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62023084/answer/194198810", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5df2\u7ecf\u9020\u4e0d\u51fa\u6765\u6bd4\u73b0\u5728\u66f4\u597d\u7684\u6b66\u5668\u88c5\u5907\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61676183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61676183/answer/194505501", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u6f6e\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61616784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61616784/answer/194281282", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u201c\u6c61\u201d\u7684\u8457\u540d\u6cb9\u753b\uff1f\u5404\u6709\u4ec0\u4e48\u5185\u6db5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51035814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51035814/answer/194464466", "content": "\n\u201c\u5ac9\u5992\u201d\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35266109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35266109/answer/194187804", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\u7684\u5f71\u54cd\u529b\u88ab\u4e25\u91cd\u5730\u4f4e\u4f30\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48002856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48002856/answer/193944365", "content": "\n\u4f60\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u5408\u65f6\u5b9c\u7684\u5927\u5b9e\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50364416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50364416/answer/194239501", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u955c\u5934\u8ba9\u4f60\u770b\u4e86\u4e00\u904d\u5c31\u4e0d\u4f1a\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61921038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61921038/answer/193375481", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e09\u89c2\u6bd4\u53cd\u6d3e\u8fd8\u6b6a\u7684\u4e3b\u89d2?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62050494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62050494/answer/194190154", "content": "\ndict\u771f\u7684\u4e0d\u4f1a\u968f\u7740key\u7684\u589e\u52a0\u800c\u53d8\u6162\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24917544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24917544/answer/187011617", "content": "\n\u4f60\u751f\u547d\u4e2d\u6700\u8270\u96be\u3001\u75db\u82e6\u7684\u4e00\u6bb5\u65e5\u5b50\u662f\u5982\u4f55\u5ea6\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26798895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26798895/answer/194458842", "content": "\n\u4efb\u5fd7\u5f3a\uff1a\u201c\u6c7d\u8f66\u7528\u7535\u53ea\u662f\u628a\u6c61\u67d3\u6362\u4e86\u4e2a\u4f4d\u7f6e\u201d\uff0c\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u8fd9\u4e00\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62057625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62057625/answer/194419235", "content": "\n\u8001\u516c\u811a\u8d77\u76ae\uff0c\u5a46\u5a46\u7ed9\u6d82\u6cb9\u8fd8\u53cd\u590d\u6309\u6469\u8fd9\u6b63\u5e38\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62021818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62021818/answer/194714684", "content": "\n\u8ba4\u77e5\u88ab\u78be\u538b\u662f\u600e\u4e48\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/194396945", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21601464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21601464/answer/194718163", "content": "\n\u66f9\u64cd\u4e3a\u4f55\u538c\u6076\u6768\u4fee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62065687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62065687/answer/194385520", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5feb\u901f\u6551\u63f4\u662f\u56fd\u5bb6\u5e94\u505a\u7684\uff0c\u516c\u6c11\u65e0\u9700\u611f\u8c22\u56fd\u5bb6\u300d\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62048968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62048968/answer/194345096", "content": "\n\u5c0f\u5eb7\u5bb6\u5ead\u5341\u591a\u5e74\u6765\u4e00\u76f4\u6301\u5e01\u672a\u4e70\u623f\u5230\u73b0\u5728\u4e70\u4e0d\u8d77\u623f\uff0c\u73b0\u5728\u6709\u70b9\u6028\u6068\u5bb6\u91cc\u4eba\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22213153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22213153/answer/118135903", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u5f97\u4e86\u7edd\u75c7\u6216\u5927\u75c5\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62058272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62058272/answer/194584644", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u662f\u4e0d\u662f\u66f4\u5bb9\u4e0d\u5f97\u5931\u8d25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58938863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58938863/answer/194583408", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u77e5\u9053\u77e5\u4e4e\u9ad8\u8d5e\u56de\u7b54\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61792532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61792532/answer/194130242", "content": "\n\u76f8\u4eb2\u7b2c\u4e00\u6b65\u662f\u770b\u8138\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62068449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62068449/answer/194443270", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u5b89\u4e00\u9152\u5e97\u5f00\u4e1a\u906d\u5341\u51e0\u4eba\u6253\u7838\u8fd1\u534a\u5c0f\u65f6\uff0c\u8b66\u65b9\u4e8e\u4e00\u5c0f\u65f6\u540e\u5230\u8fbe\u73b0\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61112615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61112615/answer/192620976", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u626c\u5bfc\u6f14\u7684\u7535\u5f71\u300a\u5188\u4ec1\u6ce2\u9f50\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22797464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22797464/answer/194665896", "content": "\n\u65e5\u672c\u623f\u5730\u4ea7\u6ce1\u6cab\u7834\u706d\u5bf9\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u542f\u793a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62083728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62083728/answer/194654716", "content": "\n\u505a\u4e2a\u653b\u7565\u5973\u6743\u5c11\u5973\u7684Galgame\uff0c\u80fd\u4e0d\u80fd\u4f20\u64ad\u5973\u6027\u4e3b\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61965164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61965164/answer/194339904", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u8005\u5728 Steam \u574e\u5df4\u62c9\u592a\u7a7a\u8ba1\u5212\u793e\u533a\u4e2d\u5fc3\u53d1\u8868\u7684\u8fd9\u756a\u53cd\u6b67\u89c6\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62030804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62030804/answer/194204540", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u517b\u8001\u91d1 8% \u7684\u4e2a\u4eba\u7f34\u8d39\u53ea\u8bb0\u8d26\u4e0d\u5750\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963284/answer/194064536", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7236\u6bcd\u7684\u9738\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62052210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62052210/answer/194137259", "content": "\n\u5c0f\u533a\u697c\u4e0b\u516c\u5171\u7a7a\u5730\u88ab\u4e00\u540d\u65e0\u803b\u8001\u592a\u7528\u94c1\u94fe\u62e6\u4e0a\uff0c\u53ea\u7ed9\u8ddf\u5979\u5173\u7cfb\u597d\u7684\u4eba\u505c\u8f66\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55097832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55097832/answer/194080198", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u4eca\u5929\u7684\u4e2d\u56fd\uff0c\u706b\u7535\u4ecd\u80fd\u5360\u636e\u7ea6\u4e00\u534a\u7684\u53d1\u7535\u6bd4\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59984374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59984374/answer/194199190", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6b27\u7f8e\u4eba\u7231\u5403\u800c\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e0d\u5403\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22797464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22797464/answer/194548938", "content": "\n\u65e5\u672c\u623f\u5730\u4ea7\u6ce1\u6cab\u7834\u706d\u5bf9\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u542f\u793a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61616784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61616784/answer/194406804", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u201c\u6c61\u201d\u7684\u8457\u540d\u6cb9\u753b\uff1f\u5404\u6709\u4ec0\u4e48\u5185\u6db5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22443712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22443712/answer/115052135", "content": "\n\u865a\u6570 i \u662f\u771f\u5b9e\u5b58\u5728\u7684\u5417\uff1f\u8fd8\u662f\u88ab\u4eba\u4eec\u521b\u9020\u51fa\u7684\u6570\u5b66\u5de5\u5177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35266109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35266109/answer/131350825", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\u7684\u5f71\u54cd\u529b\u88ab\u4e25\u91cd\u5730\u4f4e\u4f30\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62023084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62023084/answer/194584073", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5df2\u7ecf\u9020\u4e0d\u51fa\u6765\u6bd4\u73b0\u5728\u66f4\u597d\u7684\u6b66\u5668\u88c5\u5907\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24801572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24801572/answer/194408392", "content": "\n\u5e16\u6728\u5c14\u5982\u679c\u4e0d\u6b7b\uff0c\u4e1c\u5f81\u660e\u671d\u6709\u591a\u5927\u53ef\u80fd\u6210\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55832521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55832521/answer/194236539", "content": "\n\u5b69\u5b50\u60f3\u53bb\u7f8e\u56fd\u7559\u5b66\uff0c\u542c\u8bf4\u7f8e\u56fd\u6cbb\u5b89\u4e0d\u597d\uff0c\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61357248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61357248/answer/193626091", "content": "\n\u300a\u519b\u5e08\u8054\u76df\u300b\u597d\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/193910817", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61902951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61902951/answer/194160596", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u624d\u4f1a\u6253\u67b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61499504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61499504/answer/194504343", "content": "\n\u5bf9\u793e\u4f1a\u5145\u6ee1\u6028\u6c14\u7684\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963910/answer/194526517", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u751f\u7406\u671f\u95f4\u559d\u7ea2\u7cd6\u6c34\u6bd4\u559d\u767d\u7cd6\u6c34\u597d\u300d\uff1f\u8fd9\u4e8c\u8005\u6709\u54ea\u4e9b\u5b9e\u8d28\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59319048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59319048/answer/194326164", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u4e00\u9762\u7684\u540d\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62030804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62030804/answer/194423514", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u517b\u8001\u91d1 8% \u7684\u4e2a\u4eba\u7f34\u8d39\u53ea\u8bb0\u8d26\u4e0d\u5750\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59984374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59984374/answer/176062283", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6b27\u7f8e\u4eba\u7231\u5403\u800c\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e0d\u5403\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60542286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60542286/answer/193465806", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u65c5\u884c\u4e2d\u9047\u5230\u7684\u4f7f\u4eba\u6076\u5fc3\u7684\u4eba\u6216\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47390312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47390312/answer/192543478", "content": "\n\u6c89\u5f97\u4f4f\u6c14\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963284/answer/193896619", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7236\u6bcd\u7684\u9738\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36093280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36093280/answer/194345920", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u79bb\u83f2\u5c14\u5179\u5956\u6700\u8fd1\u7684\u4e00\u523b\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41380992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41380992/answer/194305712", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u559c\u6b22\u5237\u77e5\u4e4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62071474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62071474/answer/194389598", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 700 \u5e74\u7684\u53e4\u5efa\u7b51\u80fd\u591f\u5728\u6d2a\u6c34\u4e2d\u4fdd\u6301\u4e0d\u5012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21215291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21215291/answer/194499916", "content": "\nCCTV 5 \u7684\u7bee\u7403\u89e3\u8bf4\u5458\u4eec\u54ea\u4e9b\u4e0d\u597d\u7684\u4e60\u60ef\u5bb9\u6613\u81f4\u4eba\u53cd\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61936245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61936245/answer/194216513", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u8fdd\u6cd5\u300d\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62091492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62091492/answer/194529253", "content": "\nC++\u7684RAND\u51fd\u6570\u751f\u6210\u7684\u503c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b58\u5728\u4e25\u91cd\u7684\u4e0d\u968f\u673a\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55204937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55204937/answer/193805584", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u56fd\u4eba\u63a8\u5d07\u5317\u6d0b\u6c34\u5e08\uff0c\u8d2c\u4f4e\u56fd\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61821569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61821569/answer/194642559", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u524d\u540e\u5dee\u5f02\u975e\u5e38\u5927\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31522937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31522937/answer/194494376", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u85cf\u4eba\u530d\u5310\u5730\u53bb\u671d\u5723\u7684\u8654\u8bda\u4e0d\u80fd\u4f7f\u6211\u611f\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48648383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48648383/answer/111998592", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f14\u5458\u6881\u5bb6\u8f89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22414663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22414663/answer/45064204", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u955c\u5934\u662f\u6f14\u5458\u5931\u8bef\u6216\u51fa\u73b0\u610f\u5916\u6210\u5c31\u7684\u7ecf\u5178\u4e4b\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61803539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61803539/answer/194043745", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e74\u8f7b\u4eba\u8be5\u770b\u7684\u4f18\u79c0\u4e66\u7c4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61803005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61803005/answer/193857721", "content": "\n\u4f60\u5728\u8003\u573a\u91cc\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34502696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34502696/answer/194582450", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5973\u751f\u559c\u6b22\u627e\u6709\u94b1\u7684\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62030804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62030804/answer/194069708", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u517b\u8001\u91d1 8% \u7684\u4e2a\u4eba\u7f34\u8d39\u53ea\u8bb0\u8d26\u4e0d\u5750\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61943446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61943446/answer/194733593", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53bb\u5f8b\u6240\u5b9e\u4e60\u8fd8\u8981\u7f34\u8d39\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61913077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61913077/answer/194762126", "content": "\nFBI\u7834\u83b7\u8bbf\u7f8e\u5b66\u8005\u7ae0\u83b9\u9896\u5931\u8e2a\u4e00\u6848\u5b58\u5728\u8fc7\u5931\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24574031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24574031/answer/191700228", "content": "\n\u4e2d\u5916\u54ea\u4e9b\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u7684\u670d\u88c5\u5177\u6709\u8f83\u9ad8\u7684\u5386\u53f2\u8fd8\u539f\u5ea6\u548c\u4e00\u5b9a\u53c2\u8003\u4ef7\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/193890369", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62091959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62091959/answer/194565077", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8d3e\u8dc3\u4ead\u8f9e\u4efb\u4e50\u89c6\u7f51\u6240\u6709\u804c\u52a1\uff0c\u4efb\u4e50\u89c6\u6c7d\u8f66\u8463\u4e8b\u957f\u4f46\u4ecd\u4e3a\u4e50\u89c6\u63a7\u80a1\u80a1\u4e1c\uff1f\n"}]